[集思廣益] 林鄭一直玩拖字訣有咩居心?

逃犯條例
暫援—>壽終正寢—>全面撤回

警暴問題
監警會—>獨立檢討委員會—> (獨立調查委員會... 幾時先肯講出口啊?)

其餘三大訴求就一直被忽視

佢係咪考驗緊香港人耐性?
定係想等件事慢慢平息不了了之?

佢想connect更加多人，我哋要爭氣
媽媽

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

佢想逐d逐d試水溫，我哋唔可以比佢分化，五大訴求缺一不可，仲有要快d共識死線比壓力佢

北京未比指示

拖 一直拖到我地自我解散 好似雨革果陣咁

見區議會我地贏左 咪試下大家水溫有無凍返

諗緊招反擊
但暫時未諗到

瞞上欺下中國人做事特色，夠以為區選會大贏啦，共匪每個部門都對人權法案發聲明，根本各自為政，唔諗到佢地咁團結

為咗加拿大，日本都推出制裁法案
為咗英國比bno持有人平權
為咗1月11日蔡英文可以順利連任

今次唔撚會好似雨革！

香港人 堅持

關注，但有時唔洗諗太深入

繼續keep住行動就得，嚟緊仲有個Christmas, 同lunar new year

拖到大家冷卻

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！